# Aspiradora IA

Proyecto simple en Unity para ilustrar el comportamiento de un agente reactivo.
Asignatura: Inteligencia Artificial.

Universidad Tecnológica Nacional
Facultad Regional Concepción del Uruguay